九龍灣姦劫案差佬係咪想就咁結案 , 當自己破左案 ?

咪拉左人囉 close file 去bbq啦

破案率 9成

16x 中等身裁變 17x大隻佬